[有片] 上水港鐵職員涉嫌襲擊示威者

事源有個POST 屈手足亂打港鐵職員
入面個樓豬完全未FC就開POST屌手足老母

事實係點自己睇:

屌你老母原來咁樣開個POST 連登仔就信到十足十
我係前線真係好撚心酸...
大家可唔可以用下腦FC左先呢
屌你老母第4個月都黎, 大家都仲可以咁樣, 真係好撚灰

麻煩大家推哩個POST, 唔好再比五毛亂帶風手足亂打人亂破壞

今次樓主有片,有進步喎
樓主, 你條數未找

手足出面打生打死, 你地千幾個人正皮一個屈鳩手足既POST

正視聽

請信任前線手足

唔洗正評我開個POST啦 幫手推就得
唔好比人亂屈我地既手足

推

夠膽打先好野
咁多手足都打

兩個一齊訓係地好好笑

前線做乜都唔割

由運動開始已經係咁

其實相信手足既都唔會講乜

係對家係咁帶風向姐

對不起！我錯

幫手report條友個post
唔該晒

專重前線所有決定

push

係咪智商有問題，老細叫你閂閘就閂閘啦，打咩鳩野

睇清楚先啦... 好撚灰架睇到

推 不嬲話前線手足有腦過你地班豬系冷氣軍師多多聲啦

死黨鐵藍屍狗

黃絲前線 屌你黨鐵啲冚家鏟都係信唔過

留名

完全唔會懷疑前線
核爆都唔割

Pish

條友幾撚勇

P牌推唔起

再推

核彈都唔割

害撚埋隔離果個

以為而家6月
企定定俾人打唔會還手

幫你推

推!
香港人 反抗! 香港人 起義!

的確有黃.我有朋友都係
但成件事咁樣屈手足就唔撚得

Push

我幾時都選擇信手足

推柒爆

推！

隔離條友最慘 明明已經禁住佢

打工only . 咁博為乜？ 以為港鐵佢有份？

一定要相信手足 唔會亂打人既

另一個明明幫手制止佢點知比人打埋一份

推
真相

屌，打得好，我做黨鐵都係咁話

好心另外果個黨鐵職員就走啦

豬隊友, 唔應該幫個藍絲

呢條友似係高位買撚咗mtr

藍得都無腦

一律清算所有黨鐵前線
係黃就一早辭職啦
留低嘅都係仆街

屌你老母黨鐵

你班仆街道德高地撚唔好次次有少少唔順眼就仆出黎出post呀？
可唔可以等多一兩個鐘，甚至第二日攪清楚前因後果先出呢？

相信前線有足夠判斷力
人不犯我，我不犯人

721
811
831
101

推呀，話左核爆都唔撚割嘛，要團結呀

手足好波

我要返到黎既手足睇到既係比佢地既支持
唔係屈佢地亂黎 !!!!

推，隔離有個POST 屌緊手足打黨鐵職員，推番個事實上去

港鐵職員助紂為虐
抵死

另外個個唔應該打喎

好撚灰, 最灰係果個POST有成千正評
仲要勁多人屌前線亂黎

好撚似遊行期日一定有藍絲做引戰狗

抵打！

幫勇武洗污名

佢地眼訓姐 唔好誤會

血都冇滴 自己仆親姐

沒有無緣無故的恨

請相信前線決定！
不分化丶不割席

2303 有市民報料天文台

元朗有刀手出沒 廣傳

11點啦 灰姑娘變身魔法就無啦 屋企張床要人

推推推

其實係

先撩者賤
打份閪工唔洗上頭嘅

Up

好彩 我無係個面 留言 明天 連登有真有假
一定要有圖 同片先得

wohooo

成班人比5毛帶走曬風向

推番真相

抵死啦 甘多手呀啦

已報左Fake news

麻煩哂手足
宣文宣會做野架啦

絕對尊重前線

推呢個

講咗好多次 口都臭 信前線

咁勇武打人一野就預左人地會大大力還拖啦

12 12 推事實

有一個伏著都中伏

永遠相信前線手足

有啲撚樣唔知頭唔知路總係屈左先

永遠相信前線

推，幫手足正名啊

推！！

相信前線 頭先睇到樂富手足施魔法期間見到市民立即停手俾乘客過

保持冷靜 fc 左先

抵撚死

點解質疑前線呢？

多點信任好嗎

推呀

其實唔需要fc
點都唔會割

連登仔：港鐵前線好多黃

一隻minions打 兩隻都訓哂係度

武裝起義！！！

我懷疑！你挑釁人地在先！

其實應唔應該比現場拍片，好似依家還手足清白就話姐，萬一係比篤灰狗拍就pk了

屌佢件衫黃就話個前線職員深黃

信任前線啦
手足黎嫁

不割 呢樣真係要跟 霸權 學下
霸權 d契弟做錯乜 上邊都一直撐

推，正視聽

但果個POST勁多人帶風

tui

喂爽呀
睇黨鐵狗唔順眼好耐
你自問係黃色職員除外

小黃人 底打啦

你地無做錯！！！！！！！！！

唉，本來後面嗰個黃衫都叫佢唔好行埋去，條友仲要走去打啲黑衫，最終害埋個同事。

正視聽 推

港鐵佢有份？

完全可以避免, 做黨鐵做到你咁on9

不割

兩個yellow object訓低左
btw佢個同事算唔算比佢累死

小心地滑

推片

黨鐵職員真係賣命

條友又夠膽打人 以為唔會還手？

好灰真係

咁輕手

推
請相信手足

On9返工返到上身
721個個係控制室睇直插
宜家咁勇？
不過下次唔好同前線浪費體力

你收皮啦弱智仔

屌你打份工咁駁做乜

人一藍 腦便殘

推！我無懷疑你地架

點解職員咁傻豬

好聲好氣邊個會搞你

佢三毛黎
唔洗理佢
之前又係屈鳩手足
之後比我屌

隔離嗰個好慘
佢一開始有拉住打人嗰個

推,無返一個double既正皮,點對得住班前線

建議佢再打多條柒頭一身洩憤

啲職員係咪賣埋身俾黨鐵

另一個同事好慘 護佢都俾人打

港鐵職員同港鐵一樣都on99.
你覺得唔對路咪報警等差佬黎囉, 洗唔洗自己落手落腳去打人呀, 赤手空拳都去挑機係咪on9先?

同埋打份狗工洗乜摶命, 差佬見到白衫人多勢眾有炮都走人啦.

個條撚樣唔係自己人，起底就知
垃圾五毛全家比黑警扑撚死啦，屌你老母

唔係話打生打死就唔會有錯既時候嫁嘛，你無啦啦搞鳩人地，還手都好撚正常姐

利申：無立場，純粹分析個別事件

PUSH

不嬲從未有一刻動搖過對前線既信任，但係仲係覺得唔理想不完美，太善良啦，頭都無爆

不過電光火石之間冇人想

推
呢個POST出之前我已經負評左果面

幫推

認同你, 但果個POST 完全未FC過就成堆人信晒
點睇?

我從來都無割席，依家唔會，將來都唔會。

大家抄曬車
BTW, 打得好

還清白

隔離果個拉住佢既職員最無辜
不過不割，nice work

推啦！on9藍絲站員 落閘就落閘啦，走去打鳩人

P

唔好睇 不完美 有改善空間

和理非抵制 提下大家

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

清清白白

Push 相信前線

佢同事一開前都有試下禁住隻黃衫傻西
點知山閘就山閘啦，又衝出去打人

咁就一齊比人打啦
手兄算輕手架啦

report 果個post呀

二千正評啦屌..痴線
大家真係唔FC就信晒

抵啦

番工番到咁戇鳩
係咁而做下樣拉唔到閘咪走囉仲要出手抵撚死

不完美 可改善
推一推

味撚咁喪啦
上次有黨鐵前線手足幫過我
放過自己手足啦 有D人真係好需要份工
唔好割自己手足啦

Pushhhhhhh

核彈都唔割啊

Push ah

想拎工傷姐條友

個職員做乜鳩

班人真係好煩,講左點都唔割
咁叻自己上前線正視聽
仲當前線無腦

係咪傻架,一條友打咁多個人,葉問咩

還拖有理

傻的嗎站員出手....
落唔到閘/死物破壞 咪由佢囉 自己嫁咩?

連登仔過左三個月都係唔信前線

好彩有片還手足清白

錯你老母咩 話撚左前線唔割 你做少一秒冷氣軍師唔得架

Sorry屌錯

Report佢啦

出神獸唔駛拍片

真正豬隊友

核彈都唔割只係口號

咁人地閂閘都係執行職務姐,佢閂咗你未上鎖囉.佢係負責去閂閘

推推

睇到手足 上商個SORRY 就知一定唔會亂9咁黎
做錯咪認囉

推，仆街黃衫狗

做得好

四個月了
信唔信盲睇立場
但果個POST 一D 證據都未有就有班人信晒
真係無奈

+1
幫推

有勇亦有品

In 前線手足 we trust

好似無搞到佢呀....
淨係搞出手果個咋...

推 正視聽

完全忘記有神獸

永遠都支持你地

合情合理，黨鐵狗打人在先

前線好波

屌哂班傻閪連登仔老母

係咩最後前佢兩個訓低曬以為有搞到

十分信手足， 點都唔割

無估錯個黨鐵職員應該係弱智

我都係垃圾和理非
我地可以就既野就係幫佢地
保護佢地

點解要拍片呢 ？

智力有問題 打去人地把傘人地人多你100倍..唔容左你？

NW5283 元朗刀手車牌

pish

傻鳩
唔傷都光頭
仲衝出嚟
唔郁手咪冇事 收工番屋企

垃圾黨員，先聊者賤

從來前線都係識理性思考，知分串
唔須要懷疑佢地點解要咁做

抵死，喺黨鐵做狗咋，以為自己係邊個

嗰邊無推，呢邊俾正皮，巴打加油

五毛做架

Twitter

所有野好心未fc就唔好廣傳住
仲要屈手足我屌

report that post as fake news!!

好似無打關節woh

讓曬俾你閂閘仲要打真喺攞嚟賤

笑撚死 成班炒哂車

傻閪
幾十個blackbloc 去抽人水

絕對信任前線水足

推，要印文宣

推真相

推佢老母

只能怪佢累街坊,竟然咁多人都敢出手打人咁鬼惡

不推任何分化post

黨鐵連登仔：黨鐵前線好多黃

絕對信任前線手足

團結才會贏
建制狗咬狗都會團結

前線決定

report比連兄唔該

開頭個職員俾人噴面,
有冇再之前嘅片

嗰個post嘅樓豬on99，屌佢老母

另外想講宜家啲人好撚左膠咁，下下批評前線，又話冇禮貌，做緊野撚得閒好聲好氣咩，

條友都幾撚夠姜1對100

我睇到隔離post已經覺得唔對路
話去block鳩佢先

Tui

佢同事都叫佢唔好咁樣，係都要懶型，唔死已經好好

推！支持手足

我都搞唔清果D人係三毛定係無腦既自己人

真相

永遠信任前線，不完美就下次改善，核彈都唔割呀

香港人

反抗！

我信前線

屌 原來係咁

香港人！！

成班軍師睇就覺得人癲左
同d藍絲一樣咁低質信埋d無頭無尾既片

果個POST 2000正評
原來連登仔質素係咁....

堅信手足唔會打無辜人士

做乜鳩 睇live睇撚住明明係隻黃衫自己走去挑機先
比多啲信心自己手足啦好嗎 點會乜事都冇就走去打人

推 請勿被誤導！

條友真係 佢忍唔住佢自己行出去啦搞到佢個fd都比人打埋一份

H

支持前線手足決定

打份工咁博，黨鐵佢有份？

大家諗下12點快閃番屋企，等黑警收尾，個畫面幾正

推推推
手兄以正視聽

神獸萬歲！

學下班狗啦
佢地開槍殺人都唔會割

推 個垃圾post屈手足 屌！

睇完哩個POST 唔該REPORT 返果個FAKE NEWS POST!!

正視聽，推

唔撚睇，核爆都唔割，今時今日仲屌手足

隔離個勸交既都俾人打 唔清楚佢有冇出手

黃衫傻閪
搞到自己隊友比人打

真相大白

，

無睇你講嗰個post
建議亂鬧人嘅巴絲道個歉 和好如初

相信前線

唔係講咗核爆都唔 割 咩

唉. 你睇下果個POST會睇到嘔撚血

屌你班仆街連登仔仲未識冷處理
你覺得唔好睇就冇撚再推啦
你有見到對家柒完會自己係咁討論架咩
on99
仲未講成撚日炒車tk

唔好睇. 會好灰

先撩者賤就梗架啦

屌

好明顯佢比人噴先咁激動嫁喎
指鹿為馬

屌你老母，話左唔割

條友甘夠薑

一早已經比人拉住啦

真

相信前線一定唔會亂咁打人

推一推 你老母還我清白呀 唔係佢打手足我唔會開佢波
出去打生打死仲要俾人屈

冷氣軍師收一收皮先啦

呢度如果我無入錯app應該係連登？

樓主 快回

即係?

睇上面 報TG

幫推~ 大家SHARE 比朋友

哩句咪我回

信前線我愛手足

上水TG 求報料上去

點都唔會割

雞嶺既快d走

對前線120%信任 打死都唔割

識手足既朋友叫佢地小心D
有得走好走啦! 張床等緊你

開始變質了...

就黎2400正評
大家口講唔割
依家人地有個未FC既POST就已經割...

垃圾暴徒，得呢啲炸？人哋咁辛苦返工，你哋班撚樣日日咁搞！！！

打完又要縮，有無留低一手一腳？

Push push

#519 哩度一隻三毛

推，為手足正名

連登信５成好喇，有片先好信。
太多五毛

過咗4個月
唔係仲信連登仔呀嘛

正皮果個POST果二千幾人你地點同手足交待...

手足快d散！

打人個職員 件衫咁新既

我比左負皮個po 因為我信手足唔係d咁既人

佢地個個都有勇有謀

手足. 入夜啦小心啦
快D走啦

係屈手足果個po 打漏左自膠

up

report埋果個post

屌嗰個post入面d留言都鳩既

永遠支持前線 相信佢地 因為佢地先係有良知既人

有咩唔喏幫佢地拆la 唔係屌呀 咁多個月la都！！！！

相信前線
唔好下下急住割

不嬲有好多中立撚
但唔係乜證據都無就屌手足啦

推 黨鐵正仆街

打撚7死佢地就岩
收咁少錢學人做狗

成功爭取

我點都唔割
好人好者點會做黨鐵

手足都好撚克制下
打完我仲見到人型

自己郁手先 黃衫狗去食屎啦

推，還事實

塊地太滑佢兩個一齊跌都正常

唔好亂帶風
手足唔係亂打人

點解佢覺得可以打贏幾十人？

無論發生咩事 支持勇武

支持勇武

前線好多黃喎

真手足都就嚟唔上連登
fb未割 連登仔就第一個割
前線手足做乜 連登仔都一定屌㗎喇

了鳩人打架，好撚冶瘉

連登仔都有三毛同中立撚同藍絲既
但如果係黃既又唔睇清楚就真係抵屌

都10月啦

班人仲係到講割席

推爆佢

推到聽朝唔該

FC 最緊要
絕相相信現場前線專業判斷

黨鐵職員同狗系1家親,都系甘低質

有時真係分唔撚到啲冷氣軍師係弱智定三毛
講撚左核爆都唔割
前線做乜都撐

勇武good job

分唔清係咪狗

好緊要，推! 撥亂反正

兩樣都有....
仲有埋鳩屌中立撚

大家唔該fact check 多次先，資訊量過多小心五毛

夠薑就落現場啦冷氣軍師，俾面先叫聲你冷氣軍師咋，知唔知點解呀，因為係前線抱住核彈都唔割既心態呀，唔好係到拖後腳啦，依家係打杖呀，唔係小朋友玩泥沙呀，屌你老母

呢下好彩SOCREC影住
上水好少記者

咁撚熱愛自己份工

絕對相信手足

識鬧人好仔唔當差
宜家黨鐵員工又學人跳出來講
「打份工冇得揀」「前線後生係黃㗎」

之前班車長實名聯署我都仲信
經過7.21 8.31都仲堅持做黨鐵喎 你自己諗啦

任何職業都有藍同黃
最緊要認清事實

坑口都有廢老報警

不完美呀
隔離就係吉野家都唔順手幫佢裝修

Push 多啲人睇到

前線有鬼
依到都有五毛/mon popopo

希望前線見到先唔好灰，笑下算
另外大家用下腦，手足幾時主動打過人，
睇到啲五毛po係要fact check搵證據收五毛皮，
而唔係笑完算數，咁先係分工

相信前線啦冷軍

agree...和理非最少要幫手做哩D野

啲藍屍特別中意以一敵百 無腦真係無腦

深藍先會咁撚勇，個同事明知佢深藍都去幫，一樣抵打

屌，負皮個啲 同cctvber 有咩分別？手足黎咖！搵位割咩屌你

果個POST正皮果D先痴線

前線值得信賴，無fc就出post屈前線一律視為五毛

大家幫手推之餘
可以SHARE 哩個POST比朋友屋企人

多謝手足
你地個個都好勁好正

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!

6461 6642
6461 6642
6461 6642

English Live Channel

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

MAY Queen save us
Queen save Hong Kong
午夜零時 全港宣讀

#NO_Anti-Mask_Law

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

相信前線
支持前線

無計，admin縱容呢啲acc放流料唔ban
打住言論自由旗號去搞散場運動
同當年高登一樣

前線係呢場運動既光輝 話知你地殺人

之前講過話BAN..
好似無左件事

依個要推

死黨鐵職員！ 閂唔到閘就收隊啦，做咩打人？ cls

永遠相信手足，大家公道既
有唔完美都可以做得好
何況呢單野手足比人打先

／

咁咖 Sor9ly

屌 成堆開風向post 都無事啦

豬隊友

推返上嚟
個班咩都唔知就鳩屌
全部同我返去罰抄相信前線一百次

不分化不割蓆

丨

屌你老味過左差唔多4個月都未撚肯信前線
手足見到真係心都淡

撩交打

Pushhhh

你養人全家

我係唔信前線會咁冇紀律見人就郁
不過見到落單狗都好合理

狗鐵啲仆街 食撚屎

今日上水戰績如何？

自作自受
on9
做乜咁多人都先出手

前線唔會錯sorry

GOOD

關唔到咪唔關囉
點解要打返義士轉頭？
下次係咪學黑警拎埋槍?

點解對前線咁無信心，點解成日屈神獸係做錯野

講左好撚多次 一定係對家郁手先

點解4個月啦都唔肯想信手足呀？

個post求其講句就有千幾正評，喂屌你老母你班人同藍絲有乜分別

懷疑有大量三毛入侵

只能夠話依家有連登AC太易

我信樓主，果D好大機會係五毛分化撚

傳說又話黨鐵疷層好黃，點解見親都係啲冚家剷

推爆呢個post

唔洗信我
信事實
有片睇

香港人 反抗

K

推！唔好侍住自己係藍絲廢老打人就冇後果。

推
港鐵職員要助紂為虐
我地唔會忍 會教導返佢地

冷氣軍師你估流架 人地出去打生打死 佢地淨係識屌

J

藍店都有黃有中立
搞到人執笠冇份工你又會養人全家？

果個POST正評既人反省下

L

既然你認得佢咁獅鳥果陣保護佢咪得

出手以為自己打得贏？

閂閘就閂閘啦，撩人先殘

北區勇武!!!!!

屌你d藍絲唔只仆街
佢老母仲生到佢好撚蠢

該POST已被 Delete
開始又有人放風手足亂打人同偷野
記住無證無據唔好比班3毛亂屈

問你係咪養人全家 問返我轉頭做乜撚

真係低低地㗎喎

其實完成想做嘅嘢仲唔閃人嘅？

-中銀
-美心
-優品360
-上火
-粉火
-上水水貨舖*N
-政府合署
-劉議員
-彭議員
-姚議員
-吉野家
-富臨
-直通車
-商務
-龍豐藥房

信手足喇屌

唔係bo....條片一開始系咪有手足噴佢先之後跑去閘口.....？

byw不完美可接受有改善空間

下下話信前線撐手足
點知次次都聽冷氣軍師分化撚講兩句就信
屌，又話乜乜乜都唔割少少分析能力都冇

靚波

M

如果手足有心私了條友
佢地唔洗退到出去閘外啦
咁多人圍幾丁友圍唔到咩

死傻鳩MINIONS自掘墳墓
義士拆鐵關你地撚事咩

一直都相信前線手足
核爆都唔割

黎埋粉嶺爆3位議員辦事處咁勁

U

邊個ON9 未FC 就開POST屈手足?

個post report到DEL左了

邊個割前線手足

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

信任前線 點都唔割

從來冇懷疑過手足

真膠...萬幾蚊一個月返工返上腦，出埋手打人
不過依家局勢, 佢可能聽日就升職加人工。

THX

又話黨鐵前線好多黃

推啊

自衞姐

都唔知話佢勇定on9

死物黎姐 爛左黨鐵會搵contractor /工程部同事執嫁啦

你都係打工姐 又唔係得你一個站比人破壞
你老闆都知嫁啦 唔通會屌鳩你無阻止咩

加上你又得一條友 當自己葉問咩 實比人圍嫁啦

果個POST 正評果班仆街反省下啦

手足black bloc做得好夠
新界戰區係有經驗啲

推上去

屌你老母閂閘就閂閘喇，出乜撚野手啊

有一手股票。

推，永遠相信前線手足
不割蓆唔係得個講字既

訓前推推推

連登仔真係冇良心
人哋實名聯署幫拖都要被清算
其他行業show證表態都要遮名啦

well done

推 唔割

原po冇咗了！！
場運動開始咗就4個月 仲屌前線
班人真係要割

屌，又係咁輕手

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

生人唔生膽
#151460
重要犠牲幾多個手足，大家不如試下抖番幾日

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

果個POST 有2500 正評
屌晒果班唔用腦既連登仔

從來唔會信手足，會開人波先。

岩 抵打

發夢係現場？ 希望佢冇事

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

唔割

屌不嬲知前線唔會郁手先咖啦
邊撚唔信手足呀

人渣狗鐵狗

可能有一兩手貨

罪魁凸首是林鄭黑共政府，擺綜援！政府養！住公屋！學下新移民！